# Критерии сдачи проекта:

+ ООП - "все есть объект"
+ Тех-описание(задание)
    + ставите себе сами по выбранной теме
    + разбиваете на подзадачи(графика, сеть, AI, мат-модель и.т.п), выделение ключевых объектов
    + в чем фича вашего проекта, что в нем особенного?
+ Проект - должен работать в полном соответствии с вашим Тех-описанием
+ Документация
    + объяснить как развернуть ваш проект(библиотеки и.т.п)
    + как запустить + как им пользоваться
    + в идеале сделать краткую документацию по каждому классу/методу в комментариях
+ Коммит лог на GitHub или Bitbucket
    + отделяем каждое логически независимое изменение в отдельный коммит, схема "Все одним коммитом в последний день" не пройдет
    + обдуманные комментарии к комитам а не просто commit1, commit2 ...
+ Когда уже будет что-то работать добавить не сложную дополнительную фичу на усмотрение преподавателя
+ Приличный codding style
